有冇人因為miss pun 同email 歧視弱智手足

決定以後唔再買佢地啲相

正正經經叫隻雞好過啦Ching

支持 樓主好波

根本係騙子
放幾張相就有錢收
仲撚衰過雞

你冇買點知入面有咩
勁好睇 超抵比

是，小妹係女人都睇到😍

條友唔係弱智 係藍絲
咪住先! 好似無分別

電子雞巴撚閉啲？含啦臭雞